[I]糞營運#白貓project#36 神氣解體

無top水角既代入品

月見係乜係乜乜

神解冇希望，前路由我創

今朝去左派遣...仲有3個鐘先返

月見無左疊傷

2000%變200%真係笑成世

好撚on9

勇叔

以後唔使返都得

唔解

我愛白貓

On9神解

解得最好果隻 雫 黎架

倉有把水+100, 強化+5秒, SP消-5, 武技解異常+盾

前半仲勁

固力果個堆我唔敢想像有幾伏

紅龍無力既

Maru

其實唔係武器技嘅話 S1S2都keep住開架啦 30s同60s有咩分別

當佢2技吸1%
打多個目標先勉勉強強造到過百萬傷

最on9真係2000變200
邊位天才諗出嚟

唉 勇叔2技冇左收刀再放個下

我第一場玩紅龍,玩到成場無限開技,以為佢變咗永動機 都唔錯啊
點知玩第2場先發現,第1場開技開得咁爽係因為同場隻maru

幾有創意

月見解完可以仲廢過之前
好撚野
炎上未

仲諗住神解後回SP有10以上, 點知原來無變過, 笑死

因為本身都勁

我見街場隊友回11喎

屌你老母
我老婆解成咁
白貓掰,改勁再網返GAME

又要人肝,神解又渣ga,街場人又廢

人玩game,game玩你

得200%專都可以唔洗綁著用

茶1好多隻都可以拎出嚟用 茶2

返去玩BanG Dream算

真係要感謝啲白猫忠實FANS
咁多屎都堅持課
先仲有得玩白猫,
辛苦哂

個個話屌打限拳劍
燈得好成功

你聽人講咋,你撚知咩

隻MARU係咪壞撚左
2技白傷得幾萬
就算多個0都係叫呢個年代呢二線頭
洗唔洗修得咁撚孤寒

唉 對白貓好撚失望

愈望個200%愈嬲
點會變左無得疊

Maru拎黎做啦啦隊都稱職 好過其他同學仔 一畢業就失業

無希望就無失望

agger

兔仔啲白傷一套二技都過到百萬嘅

有冇得一人一信叫佢唔好神解固力果兩隻
屌你老味,神解變撚左nerf角

2技1下10幾萬喎

放假先黎神解 睇一睇 哇屌 都係追限劍算

IT狗: 個個都話要疊垃圾,家下唔需要疊喇又話乜乜乜,真係難服侍

你唔神解咪得 冇人逼你

應該臨執前先解

睇巴哈話雷傷高過疊之前
輸出拍得住龍女

無緩回生存唔到

龍女捽3,400萬 幾廿萬火

月見撚得咩 你聽巴哈仔吹啦

邊個再課白貓邊個就係鬼

法王/白銀專

3月派左 2954石

巴哈仔個個都跟過拓也哥

我打柱得4萬左右咋喎
岩岩用埋剎那專有攻BUFF再紅光都係6萬幾
你係咪咩BUFF都上晒再黃圈暴擊呀?

無法王專
得限龍專

ha jor 全部8.5-9

Maru仲係30s

N個pool,又計埋菜能

岩岩訓醒
月見龍打甩左龍女個頭未

早知唔撚解

未解留名

OK u win

其實講幾多%冇意思
最後都係睇數字

會唔會佢唔出神解仲好呀清,你個先後次序邏輯唔撚多掂喎

大頭B

剩係抽雙入替咋嘛

乜撚都抽實唔夠用架

各位唔駛擔心,
仲有溫泉同固力果畀大家嘔多次

姐係我抽左咁多

啱啱玩返
之前有巴打叫我等月兔神解再返黎玩

不嬲面既數值同技能都要過埋佢底隱藏左既先出嫁啦? 仲理2000變200?
多左就算鳩數啦,呢期係扯高屬值比番D傷害送個屬呀MA

溫泉仲死 一堆冇buff嘅

All in抽限劍

淨係抽咗名星會 結果冇用過石

單睇個被動 確實係衰過以前

咁又係,我成個月都係用左50石

白值UP 倍率down 搞掂

老老豆豆最應該ss 係viper
二技輕鬆二百萬up

撳幾個制6000都有

個被動2先係最仆街

重捨興趣
而家用咩角好

渣ga
辣殺驚

團長

陰公 無力既

兔仔用步驚雲專雷傷仲高過用自己專

大頭用ak專又幾好玩

條公式唔同左丫嘛

留名

Sp變Hp就差唔多
又無盾又無緩回
一技回得咁小

究竟解唔解好 兔仔

又係用黑白小姐CARRY人拎日任石既時間

橙 限劍比月見200%雷屬打甩頭

一技回2千幾

紅龍打到15冰結既

行血4千幾5千

其實兔仔玩得落手
係鬥唔嬴火龍女啫

紅龍啲傷害比較慘

現充煮直又話想開post 食女食到影都無

今次一堆壓傷害
上半鋸同男神S2二百萬起跳
今次一堆60萬

me收返岩先既評價

月兔同大頭遙打冰結唔差

煮直

月兔又復活😱

咁係因為冰結無咩紅光斷到佢

(大頭除左輸出...係好用嘅)

係啊
而家啲神解係要實戰返幾次先講到勁定廢

是甘的
細石依家刷邊關最快

勇叔唔掂

白龍直頭on撚鳩

係...仲係15*呪

13*[大乱闘！渚のアクティビティ]
or
10*[攻め込めセメントセメタリー]

呢個用步驚雲 大力咁多既

步驚雲性能高嘛

點解佢個隻大力咁多既

幾時復刻步驚雲專

點解佢隻角大力咁多

VIPER(好似都係拎專最好)
月兔(獅三龍專)
勇叔(早見專)
三隻都係解完算係用得到
籃球妹MARU就當SUPPORT用吓

小雫就真係做錯咩事得罪老闆

點谷到上30-40萬

魔族30 8突

畢竟佢7突
而且大力還大力
紅龍上咒移速唔夠
同埋打15*SP回收時好易死

月兔要上步驚雲專

13星呀on9

試過用100億武係好順手但冇力

暫時拎哂落場試過既評價

月見 大頭 除左冰結唔知有咩關用到

雫 水屬角

毒蛇 上咒勉強打到200萬

其他：掉得

+1

拎完石都未打過15星

收到
立即突滿

勁嘅係把武 早見劍同步驚雲武再戰十年

小雫個白字幾萬
1技零BUFF
2技攻擊範圍冇變過一樣咁細
我屌

冇換冇抽嘅人真係on9

咪話水屬角黎

咁都俾雫反cup,唔係咁呀

恭喜maru幫流星拳墊屍底 期待專武

終於有水角用

神解角有一點好,就係白值高
將月兔上到滿減+1000會心拎去打協試試先
最可惜就係回血要開幾次1技

白龍bbg接受到，本身預佢打70萬
宜家水傷又夠，自身減傷回血死回又係晒度
收貨啦

幫自己積福嘅時間又到

換晒

好彩抽到限劍唔缺雷屬角鳥
唔係真係血都嘔埋

勇叔同viper我都收貨
不過勇叔有perfect武
viper想回血就棄攻
想高攻就要技術 我都係拎情人節弓玩無限隠形算

破滅魔劍

火龍女甩頭未？

數下手指今個月好似白貓1000日唔知有無野玩

小心甩尾啊

白貓而家最好玩就係害隊友

勇仔用咩武

試左場活動13星 同無神解無分別咁

次元兵器

劍成個職嚟嚟去去都係得一支武器

隻大佬咁撚煩 點打架

用左果枝都係麻麻地

用變身拉打 普攻一套就死la......

冇拉打呀屌你

btw,毒蛇bbg解成典
果時最愛佢

假ga,飛彈嚟,唔係大長針

上面有巴打講咗啦

佐倉一樣.......

限劍 一下飛龍在天收工

Cut左疊怪唔係問題
係個sp金身配近身子機綁死左手感
你每2炮就要貼怪回sp先大力

用會長平a算 日任好煩

其實幾隻都差唔多攻

冇板冇戒 total 百三萬 但係技能時間改短咗好多

maru bbg 拎巫女拳 冇板冇戒都係百零萬
白字16萬*5+2x萬
不過出緊技唔好郁

咁屎都食得啦

飲湯啦阿銘

睇晒片，勇叔係ok，一陣再試下毒蛇用kasumi弓，月見用法王專
剩係掛住撚最愛既白龍bbg
無理其他角，夜d先試下月見邊方面令你地咁不滿

岩岩先拉到落去,都係用返專?

用正月子安武手感一流但都係衰冇力

不嬲唔係top1就廢㗎啦 第一日上嚟？

月見係得回血手段我唔滿意
其他感覺都OK

而家小滴係咪高水傷過人魚斧

要保命應該都係用專好?
我有角冇專所以唔多清楚

白龍bbg改左可移動

咁又點 行得好撚慢呀

上年抽月見首抽

我冇霞弓先用專
不過拎專係最靚仔

又唔係轉轉轉

細石少到仆街要點算
6百幾粒細石解1隻
你老味10星1場得28粒

係,終於有水屬角用了,仲要唔洗捽

要霞弓,過兩日出限劍專先順手博下

6百幾粒?!

神解呀

我配霞專用落感覺一般

解到咩力先收貨因人而異
咁唔講感想，齋report火力啦
3hit，4突勇者專

又幾大力

龜囝你解d乜要6百幾粒一隻

開兩倍書+相互刷囉

計哂6色石掛

佢隻角300LV先係上限

白龍生存力幾好

55

魔王專

我岩岩上咒打打得200

中左 但得啲舊既武
好似已經可以當素材

我拎專都爆八十幾萬一下

上一線就預左一定唔會架啦
解完依家起碼多左成倉屬性角可以用先,其實用落都唔算好差
到時d屬性關肯定易打左既

上到90%減傷死回有盾，加上雙刀
二技移三次未神解已經有，走位避咬幾順手
廢事吹過龍，不過無咩好厭

試晒咁多隻角

毒蛇

算啦 都預咗係拎去派遺打快啲用

只係用另一種方式續命

暫時最有潛力

月兔除左差龍女一個援回之外 真係龍女2號黎

岩岩訓晏教,一上黎望班友個個屌曬鬼話唔用得,自己用過下,都算係咁啦

白貓POST各位一向都係咁,今次我都係
一出新野/神解一定踩幾腳先
不過今次各位都好快就恢復理志

毒蛇我連專得50萬左右一下

其實係Give up mode

上左步驚雲專之後 隻月見正常返D

都係嘅
由想自己隻愛角上TOP10變到用到就得
都算係一種妥協

收啦

月見都係雙刀最好用

agger 一路陪到我350rank

毒蛇用紙鶴專幾順手係衰冇回血

佢仲要好岩今次雙限個協力,普攻有,防異常有,感電黑怪有

收到風神解茶熊

邊隻上SSS

執行者

走啦冇人想知呀

PAD辣殺驚

鳩毛頭世界第一 死肥仔山本收皮啦

收皮啦垃圾

渣獅劍既都cap 擺明新手黎

唔係應該木劍都要勁咩

冇玩一排乜撚野4千血

2017基本體質

艾希莉亞萬幾血

無法王專,月見都係照用龍爸果把?

請大家不要再掛網了
最近終於從繁忙的工作中解放，拿起手機開啟白貓
開書瘋狂趕活動進度，結果4人協力活動老是有人在掛網
掛網玩家的ID總是繁體中文阿~大家阿!別再掛網了
給別人觀感不佳阿 ，不要哪天日人看到繁體就解散了

見人用法王專無乜力 用步驚雲打多成倍

梳囉 唔係周伯通控唔到兩部機 唯有一邊掛住先
但掛還掛 左手都會派攻buff的

根本已經冇日本仔玩白貓
係得你班外鄉人係度單單打打狗咬狗

Yes 而家得番日本妹同我玩

一睇就知佢講緊自己打4神協刷SS,人地刷晒分刷緊戒,上到SS緊係掛架啦
巴哈仔真係

d人話法王手感好d
不過依家成倉都雷屬角
有限劍應該唔會需要拎月見出黎用

拎法王係要個移速同緩回 多50%移速順手好多
冇咗死迴不過5千幾血+90%減傷唔理啦
你用法王低攻咁多係會心唔夠高
用法王要撐攻就塞4塊會心

啱啱有露卡 我月套先有30幾萬攻

係月套 套黎咋

唉,自從派石少左,d好用既武都無法子換曬返黎

例如霞把弓？

得啦, 知你有套用

依幾個月已經換左3把武
就黎冇晒存貨
諗住聽日有明星會武+限武抽d素材番黎

但我冇撚

我冇露卡做隊友都有30萬1hit啦
利申:突滿+30%魔族介+自己做隊長

毒蛇用紙鶴專2技3XX萬收貨

唔洗講咁多 一定八突籃球妹

過2日出限劍專
到時先再順便博下
玩咁耐白貓都仲唔識係落架前一刻先換就真係傻豬豬

差咁遠
我用相機得50萬x2

冇紙鶴專

如果兔第二個被動唔係SP係HP就好

其實SP都冇問題
係要行埋啲怪度開技啫
成場4隻月兔,啲怪一係就感電一係就訓著
行埋怪度開技0危險

2.0都算係咁
望住1.0真係想講粗口

被動加射程SPR+3 武技加會心DAMGE同移速完全啱用

重未入game
已經冇期待

On9協又hard sell限變 笑死

月見龍同以前有咩分別....

輸出

係wo痛左wo

耐久面都大好多啦

我以為佢會好似月見咁比多個波波佢

睇完上半神解都知佢只會小改

6千血,90減,其實硬撚到鑽石咁

小薯得5000血

8突左未
我空身都5225血

有位放血石板咩
我唔放血石板5052血

是但啦,反正5千同6千無乜分別

打冰結根本扣唔到咁多血

我係草
乜都冇

矛錯,過左2千血唔會俾飛斧一下打到訓地其實都無乜分別

儲石啦,等真限定先屙
唔好再抽咩名星會,四神pool

總之一有pool開就抽晒佢

Solo冰結2:44

CHOK囝啲石永遠都係 0至25X

佢自己忍唔到手
寶寶非洲但係識忍手
所以間唔中都有D渣拿

識忍手有撚用 咪又乜柒都抽唔到

寶寶根本法老忍乜鬼手

不了,我都係用返龍女

2隻都不了,要捽痴膠花

請珍惜手指

屌
笑撚死人

見到有巴打話打300萬
點解我呢隻30萬都難

打木柱邊試到傷害

8m距離同埋爆擊

神解邊隻勁呀

解晒體啦

即係唔洗入驚

所以話$#真係on9
咁耐都唔改練武場啲木人做生物想偷懶咪求其間個位整個傳送陣去一個小空間,入面放一隻99999血1攻星狸囉

而家啲木柱只係打基礎傷
會心傷 SPR 黃圈 畫家妹個連續攻擊傷害up 異常狀態 每攻擊X次Xup ,etc.
全部都試唔到啊

等到茶熊2神解埋可以安心DEL驚了

咁先岩

全部撚左撚
都係派返佢地遠征算

都預左 神解強角永遠係我冇個隻
我有月見龍同premio劍
預左死硬

time traveler

整隻9999999血既企係度唔會郁既星狸貓係TA果個場度咪好囉

討乜鬼論白貓 依家梗係追援交post

整好左好耐啦
不過唔開放比你地用之嘛

你睇返之前d限角片

勇叔個明鏡止水俾人掂一下就破功，好煩
月兔冇charge時間縮短，唔夠爽快

今次最勁嗰2隻都差咁啲嘢
唔好太大期望

我想講呢批神解玩埋可以棄了 係要人等到4月先解第二批

Premio都好d,神解完2技變大力都可以用下
peak如果照跟依家果招1,2技,神解完真係死撚緊
ip都唔洗check

$#又唔想搞
自己拍片又次次開1島1-1整高星狸血黎試
一勞永逸嘅野都唔肯做

頂你唔好咒我隻premio呀

但月兔實有top10實力囉

所以話官方真係on9

無咩特別啫

有無傳送門

梗係有啦，TA 15星3分鐘咋喎
我嫌尖啫

我是昨天新聞頭條主角,十惡不赦的大魔頭

熱門第一就係

都唔差既
起馬勁過地下個幾隻

我覺得你可以試試月見配步驚雲專

機哥見氣氛咁緊張又出黎詼諧下

地下已經訓左隻
Btw, 相機佬打藍巴風特係有300萬既
打普通怪就100幾萬左右啦
咁岩冰結d怪食暗黑
我估帶暗黑增傷戒唔錯
回魔都叫快
過得去咁

收到風premio神解走住黎屌

YES
大家走住離開白貓咁屌

我有premio
所以我估hihi槍係大獎

你個隊友真係豬頭黎
5000血90%減傷都有得訓地

毒蛇雖勁, 但出賣隊友

槍職其實廢極有個譜, 職業加持問題

劍職有早見專玩
差極有個譜
Peak就

職勁 手感好又點
白貓咪又係睇輸出

我估,唔會有大獎

話唔定好似前半隻男神咁撞一下200萬呢

hihi

隻PREMIO 有杉山8成當佢贏啦

都唔會需要用到2隻相同既野
有杉山
premio解成屎咁都無所謂

槍都有把AK 47嘅

菜能解成咁重咁天真

無換

岩岩用埋月見龍
5000血90減訓地都幾正常
中一下暈/冰牛封技
兩把飛斧都冇血
大力係幾大力 一下30幾萬同龍女有得比
限sp都ok 反正儲力噴火都岩岩好回到
問題最大係冇緩回同紅光係s1度
幾影響節奏下
都係毒蛇賣下隊友爽d

嗰陣都講到口水乾話要換

個時帶頭吹奏
打埋食評都唔換

月見上得返top10既話，其實都算係咁，果時都係佢大獎

係, 如果月見個紅光係s2就唔同講法

嗰陣武器一出第一時間換比劍聖
貼哂圖回2千幾黎吹奏

我都想玩毒蛇
但冇勁武

無花蘿既話我實換 有花蘿果時都係心諗，唔夠劍仔，又覺得都無乜槍角咁把炮勁得過佢，就pass左

把野跟攻擊數值黎補
家下數值個個幾千攻
朱雀bbg一下回4500+開心使用中
Btw, 最近用開朱雀 其實幾勁下 絕對有top10

間唔中

但我玩落朱雀覺得唔順手
玩畫家妹仲好玩

我用冇合成過既相機都幾大力下
緩回叫200左右過得去
利申：有紙鶴同巫女專 大力左但都係用返相機算

其實佢擺demo果隻野係度咪得

佢d片 試招果隻

仆街今日係咁cut錯quote

白貓好好玩

見到上面張圖
岩岩走去試左maru拳個hot
真係由2秒變左做3秒
笑撚死 白貓d it9係咪成team人轉晒

兩隻都矛

屌 on9

扮咩非洲人
你有杉山劍

it狗 it狗 it狗

禾都想玩畫家妹

無得琉派生攻擊
橙牙

雖然換咗AK，但係都後悔冇換獅3姐姐槍

撚埋勇劍
居然有少少驚喜
力水都唔弱 2技150萬+ 我估7突有200萬
普攻都幾高火傷 手感唔差
加上劍職反擊幾好用下
係單挑15星有被克制難搞少少

冇步驚雲專 開頭見惡魔龍武會加消唔敢比月見用
點知用落啲sp都係回得好快 冰結輕鬆solo

一隻勁槍都無
見換完都無角岩用
同埋嗰陣岩岩搵完限法專無劍仔換
好後悔
如果peak要用佢先勁就仆街

有噴火spr+5吖嘛
仲有charge時間減半，手感好咗好多

難得今晚返夜
推晒個文化祭

聽晚推埋個旅行佢

個旅行去到日本先推

轉行用生命值硬接....

之前話開3島nm，屌佢老母
咁我咪換定俾3島隻角囉
點知到而家都仲未開

3島係邊個我都仲要唸唸

又唔留個GIP嚟裝我去

我都仲有個茶熊未打

仲有7個互FO未打

有冇清幫手

乜7都未打

ANA好似可以帶兩個喼 莊？

毒蛇係後面食花生真係好好玩

矛喇，乜撚都清曬
乜石都無喇

玩命用咒一飛3-400萬

victory or death

maru要點強化回SP

+AS?

訓地掛機仲爽

as強化

即係巫女拳?

暫時得釘宮拳常駐加得最多

巫女拳係+as dam
釘宮疊滿就+50AS

咁多人認真討論白貓

毒蛇有畫家妹上BUFF 280萬1飛

一場一萬經

打邊

會盡快350rk

WASA:而家先上350

me仲係300

上到310發覺刷成粒鐘都未撳到一吓劍研就停咗手

個撚個未打都中晒野

where

你快D追港GTR啦

rank要刷好快 問題係唔知幾時先合到堆研

我連第一座50研都未升倒
ON9 GAME

我連3座45都未有啦，唔好話50

rank等佢出d唔洗行/打怪都高經先升
寶寶禾就等到佢開返偵探先升

agree 成班on9 法老

完全冇動力打,復刻到宜家都係打到day2

返工冇嘢做
上住網睇片嚟打咋

拎隻花槍散步就得啦

會盡快散步

茶熊好麻煩，要唔同職

[四月鹽濕新番]與僧侶交合的色慾之夜 第1集

淫chok

里番

4分半

岩岩睇完
識貨

屌 唔係咁就冇呀啦

等下集納dee出寶劍

淫僧

放開條女等我黎

希望固力果可以生生性性

唔知聽日出唔出到專呢

生生性性咁返印度

本來無乜期望，下半解完後我見到曙光

淫僧娃

放開條女淫僧等我黎

一個開畀玩家試嘢嘅練武室 連$#自己都唔用

被動弱化 HOT2秒變3秒,ETC
何止係曙光,直情係激光

出武未，等睇絕世好劍降臨

邊隻被動弱化

神解peak
S1 子機時間延長至120秒
S2

改成跌倒後子機消失

月兔

邊行被動弱化

如果子機識好似花槍咁自己郁
我唔介意佢跌會消失

雷屬 1500%變200%

第2行
冇左SP消費-15%唔順手

個被動nerf 實際雷傷高左

尋日炒哂車

齋步驚雲專可唔可以上到top10？

有道理 終於有人講得出弱咗喺邊

差距係附魔塔同新雷屬武器雷屬傷害度掛
不過技傷加咁多實神解後強d

唔駛疊又唔講
唔會俾個壺cut又唔講
屬攻底值高咗又唔講
拎住個%就話弱化 笑大人個口

即係點？ 唔明

呢句先岩

咁講其實個被動係限制器黎
加屬攻直接係as 到加仲好la
拎武裝介加雷傷唔使打折

正月唔知邊個馬騮壺會消buff
要疊嗰啲都一樣消走

啲解buff石像會重置埋疊怪數

原來如此

龍女終於甩頭

FF

咁 Maru係nerf喇掛

我一路睇一路笑

hot2秒變3秒
呢個我真係接受唔到
見巴哈話神解後可以打到15星，所以無所謂

笑話黎

下一啖神解屎係固力果、黑貓定2周年

其實回SP 差果1秒又唔係咩大影響

唔同回HP ...差1秒無左個偽死回

利申： 無maru...葡萄ing

限角神解=小雫 月見 聖女level
活動pool神解=龍女 霞拳 月見龍level
固力果嗰2隻

但回得少係真 新果隻25th 已經緩回hp530+sp12

佢神解完直接減左招技15%sp
計落你用減消戒既話仲有賺

水母尼莫呢

等睇燒鵝神解後唔洗疊傷

神解識唱歌用得吓

感謝chok大師開光

留名等睇金獅反cap

狼嚟架

狼囉咁

我兩隻都冇

蝴蝶法要陣入面先有 maru好啲

出得咁慢
深海我諗都要最快都要7月先有得解

深海之後就到肥鵝

限聾個盾會唔會頂到飛斧

一次過神解4隻入替,高唔高興?

跳左個大跳 得一星石

變勇者果種就得，照返舊版就

今日應該有武器喇啩
我估拳有秒數延長，劍有補血

唔G點解好有感覺劍專會係垃圾

送多個100%雷屬比你

屬傷100已經係基本

防止件武太泛用

係咪今日出武牙

Twitter矛料

仲唔出,想典牙

等睇拳專反cup

月兔top3,2分鐘solo冰結

今日は「流星のエンブレム」の武器がガチャに登場するにゃฅ(●´ω｀●)ฅ

仲有一個鐘絕世好劍就誕生

1個鐘後畫家妹正式變做倉管妹

唔洗太期待武器
人強武廢是常識吧
要有強武等下次2-3入替既廢限好過

而家頂到13星

期待專武

魔王弓人武都勁

之前FGO巫女都人勁武勁係近呢幾期先咁ON99

預先講

on9

好撚期待 把專會點勁法

半個鐘頭後你再睇返自己講過d乜

我買廢過早見果把

好撚後悔嗰時冇換多2把早見劍

魔王把武一般般啦
一定未到花園個堆個級數
甚至傷害面冇巫女弓高
未到神武級數
借fd ac撚左兩粒鐘魔王都明點解勇者勁過魔王

魔王弓值在15%死回

問題係要生存又冇回血
要輸出又唔夠巫女弓黎
家陣隻隻5000血
15%=750血死回
實用程度唔多得
今年最抵換既武得正月槍

Agger
我都冇換魔王弓

twitter有話出武咩
咩撚消息都無

限拳mvp

又係辣殺關

2秒就上返死回線都話廢

我魔王弓帶左減血介得2800血
被動回血跳一下就夠

今時今日仲有人吹奏勇者

Maru 打晒

in咩呀we

惡魔斧
MARU拳

之後冇角打喇

打新協勇者有機會s3秒王
魔王既話我代隊友多謝你先
同埋勇者top3有乜問題

有限變喺場我用咩都冇所謂啦

用黑白小姐幫全隊上異常盾

開戰啦

有時街場D拉打都幾鳩下

呢個協緊係用an斧

理得你班柒頭打生打死 我自己打自己做完日任就算

完全唔知你地up乜鳩
An斧都冇

非洲寶寶等陣睇怕都又係抽唔到專要4換1

偷跑

正選:
新限拳， 惡魔斧 ，an斧， maru
後備:
獅劍1斧， sok 小夏， sok 斧， 聖女

問題係,勇者做到既野
大撚把角都做到
但魔王做到既野
就無其他角可以做到

要4隻角喎
仆街了,唔知非洲寶寶搵唔搵到4隻拳斧角夠力打

矛撚有錯,你點都雷唔到我,雷我頂多我斷線自己打埋佢

仆街了,睇怕食得屎

剎那真專

得maru 惡 同sok斧

限拳專第一個被動 表示滿意
一個唔好彩主動比埋異常盾就

嘩屌 拳第一被動咁勁既

睇黎龍女最少做多2期TOP1

上半場暫時1-0

黑翼真冬都做到
而且魔王掃怪一段傷害仲弱過真冬（掃怪頭2hit多數上唔到異常）
唔好太神化魔王
唔弱但冇勁到個種地步
S2如果傷害不變但時間快一半就真係神

拳第一個被動咁勁？
平時移速 技傷分2個被動啦

會唔會反cup成功呢

限劍浪費咗個被動位

可以講定唔換正on9

勁得過早見同剎那我幫全post含

預左強限出廢武
弱限先會有強武

你又來?

走啦，呃撚含

仲要係as強化，唔係as damage嗰下先勁

出左唔講啦，未出之前9up
有人睇唔過眼咪吊我囉

完全唔岩傾

劍一定冇早見咁泛用啦

就係貪佢夠長氣

都係唔跟車太貼住,等真係出左先決定

繼續用返早見專

呢句真 最新果隻拳仲係剎那

咪就係

劍都唔差wo又

限劍專技會心up,移速up,補血(唔係緩回)
強數化+2

茶熊有兩set 夾埋2拳2斧 啱啱夠打

兩把都唔錯喎好似

拳第2,3被動

拳冇緩回，屌你老母

記得睇公告先抽

兩把垃圾

有移速 換得
諗緊抽唔抽2野搏下其他武

好似兩把都唔駛抽

都係等包膠再講

劍把專係真專武黎喎,應該勁過用早見果把
雖然補血要自己手動補

笑撚左,好彩無跟車太貼

拳嘅20減傷有咩意思

睇完
有剎那拳早見劍可以唔洗抽

我抽,順便博下霞弓

照顧新手
鞭打OPP

但係冇會心傷害up

會心同跑速都係補返限劍個被動

真係幾專下

垃圾

人又廢

屌真係中左霞弓

劍用專可能同用早見專差唔多 但係個拳真係

把專武好似會幾配合到premio

唔使抽 x2

屌 隻拳直接用咒拳算啦 介紹嗰陣原來早已預示

個會心up真係無撚用,變攻速up會好好多
連專加250%咩撚野會心都爆曬

好感動
版任唔係協力 狀態異常3回 謝天謝地

撞左回血 Premio1技回血了

拳應該好配喎
換硬

傷害力應該差唔多,但專跑快好多,應該都係連專好,早見果把掉返俾其餘10幾條友搶算

有早見劍唔洗抽啦
冇加防
早見劍係真正既攻防一體
50as vs 30 as
15%攻防會心vs 100雷傷
50%會傷加防vs 會心跑速
緩回vs 單次回加解異常
係會心可以用石版堆既情況新劍已經輸左個會傷buff

不過真係幾憎手動補血,特登唔出緩回

把專唯一用途應該係用黎打雷關

要換來襯衫呀

正確

我都覺
仲可以上少塊移速板 谷多少少攻

十連

利申：冇角

我覺得有2把或以上早見專先唔使換

dllm,減傷20換10秒啦，on lun9

我都覺得係,用左90%減傷,普攻加100%,跑又快左

一技上咗減傷唔洗加防都9成啦
我覺得個解異常正喎

早見專仲要係無屬
真萬用武
不過新劍都值4把素既
有中角色既可以連專
冇中既素劍多都可以換

那有素劍

終於可以拆左塊移速石版 同移速戒

嗨 換唔換
2高手有咩睇法

ww3

中限連專就態度正確
但評價換唔換多數睇泛用性
唔係隻隻劍都輕鬆滿減

十連中晒，唔洗換

把專字面上已經高早專100攻 計埋建 攻都差左200有多

又係抽唔到連專,屌
非洲寶寶每次都要換

這個要考慮先 雖然依家未中幸村劍
或者留待之後雷屬劍用
之前走甩左正月槍同龍爸專 已經喊三聲

你話唔洗抽喎

諗緊抽唔抽 除左常註果D 其他都無

限拳連專600防滿減又係恰尻新手

有PREMIO 而又無早見專既
可以一換既

中得把霞弓
為左抽素又射左750甩,鳴呀想喊

冇劍咩?

唔夠,佢幾耐無派劍仔牙
加上我每次都會抽d博下連專
molamola
又要換,下次又無劍仔換新

未得閒開驚 武技一下回到幾多血

我冇抽
可以唔洗跟我
我覺得唔需要唔代表人人唔需要
有多石你抽乜pool都得啦
而且我雷屬角多唔缺雷傷
人人唔同case

人武都係一發入魂 今次洗左400石👍

on9

三k

2千左右

yes,未到必換,不過有限我一定連專,除非把專真係廢到用唔到
呢把幾岩限劍用返,所以照換,當多把野用,嘔返把早見出黎俾其他劍

限劍專頂早見專 攻板頂移速板 多左400攻
宜家試下實際既力水先

都話寶寶非洲架啦

抽唔到限武但抽到kasumi專
好似好啱黑妹弓用

總結：有限連專
冇限多石可以抽抽
乜都冇 素又唔多 又有早見劍 當無事發生過啦

討論方向又要轉 邊個冇限劍連專？

係街場見到chok仔用緊霞拳

乜都冇

有早見劍素又唔多可以唔換
但普限連專有態度加成

岩條撚咩
把野素材黎

霞拳勁野黎

用專打木柱技2白字高早見專一兩萬 雷傷高3萬5左右 1hit
如果實戰計埋爆擊可能仲細力左

唔係 我見由出人到依家出武嗰下 充滿快活嘅討論氣氛 想知道邊知冇中拖出嚟批鬥安慰啫

限劍限拳霞弓 3 把SS
今鋪抵抽

好撚仆街 打街場都唔放過人

根本都唔會中
叫執返把霞專咁大把
抽到就留,4換1真係on9

鳩毛呢獲識搞笑丫
個第一被動勁成咁
然後後面2條
成功令到場上充滿了快活的空氣

直接換算, 留返D石下隻限

屌台版又復刻溫泉島，得翻日版未復刻

限拳武技地圖炮

爭取緊

爭取緊引繼復刻

900石抽唔中限劍專

未得閒試，可控？

第一被動 = 一年前限角最強被動

不可控 (好似係)

你個名

爭取緊唔重置復刻

同寶寶一樣都係非洲人

我抽左1050
成功將梨槍連專

不可控唔追尾

仲洗緊把武

有早見係咪唔洗換？

同埋限劍（早見專）係咪300防就滿減

225石中齊

冇早見專 洗唔洗換今次依把比固力果劍

唔好迫我拎

唔好迫我拎潮文出黎

限拳連專S3->S2終於有正常輸出

有冇限劍1/3

Support唔好要求咁多啦

下次pool又要pass先儲得返d石仔,橙

拎出黎 唔知咩潮文

150就中咗限拳專
仲送多把素

個個都咁少石就連專
點解得寶寶咁命苦

上齊BUFF S2 30萬1下已經好滿足

普攻一下幾多?

武技+100%普攻,依家普攻大約幾多?

把劍換比咩亞好似幾好

疊滿普攻6萬幾派生11萬

咁好似都唔差

當初我都諗過換限法專俾月兔神解用
好彩冇換到

wa diu,要農新關打黃細石

玩普攻真係用生命值硬接,
上左星星BUFF 如果隔幾秒唔再打就會解左要重頭疊過,
姐係要不停打, 啲怪出招唔可以長期閃
不過派生左拳拳10萬UP 又真係好撚爽

你還有滾地

其實派生嗰時係無敵時間即係可以不停普攻俾人打嗰時用派生CANCEL再普攻...練左幾日發覺玩壞手勢用其他拳角好唔慣

關我撚事

滾一兩下又要碌返埋去打囉,
如果唔係就會解,
用限拳就慘在要計住計住
你睇下太陽拳, 拳拳到肉仲吸傷, 真正無腦鳩噤

我玩限拳係當monhunt玩
派生個無敵時間幾好用

姐係隻怪出紅光就可以派生避招?
學到野

拉打
拳拳真正到肉仲要無敵

一場96粒細黃
打返30場左右就夠用

魔王弓甩左頭未？

起個垃圾建都要幾百粒細石
我黃細石已經少過一千

應該甩得

未疊夠5下條木樁就爆左

甩左啦

辣殺角

練武館喎

結論係兩把都要換
冇素冇石喇屌

請助養$#寶寶

去助養大介寶寶好過

限拳果把有限拳先換,無就唔洗理
限劍果把,有限劍就換
如果無早見專可以考慮換(強武但未到神兵)
如果無限劍而有早見專可以唔換

不過講得2把都要換,即係中曬

一年前都可能會考慮 依家D角解成咁
我死返去清島算

有拳冇劍冇早見 焗換

換晒2把了
好襯固力果

固力果有拳?

拳真係再諗諗先 隻野用落都唔係咁順手

劍呀

把劍專好型

冇素材換限拳，用剎那專算

但係冇換到AK槍

限劍武技回得多過固力果1技

唔多過就有鬼囉,隻premio幾耐之前牙

隻角都未神解邊有得講

中限唔連專

扮冇素材其實係見隻拳唔超班留劍仔等下隻超班限

中限唔連專不如唔好抽

呢個乜黎

限變真係無連專，梳

塗鴉弓石像升到5lv 好似係

限變連專好勁喎

限拳個武勁咩

唔係常用既角真係唔值換
限變呢d功能角, 抽完咁耐剩係造球關同今次隻boss有用

打死都唔換

請問聲第三項💀係增加定減少？

仲有大把素中限實換武

中左異常會DOWN

連專可以輕鬆滿減
輸出面又補返
但汎用性就低

2:15

你識條鐵咩

限變把野係我吊得最西利既一次

俾返限拳用咪勁囉
不嬲都係咁

仲有島清
正如一個魔術師變到乜野都冇除晒衫褲啦,都能夠係頂帽到變隻白鴿出黎

原來係垃圾唔係M弓嗰種
Thx bro

150石中晒2把

強度劍

💀icon不嬲係衰野黎

起碼要打返d細藍細黃上9千先收得工,dllm

下, 估唔到呢到仲有人會叫我呢個名

我都好多, 不過成日想慳住慳住
d舊武又唔係好想換走, 用開有感情

Premio勁過呢隻限劍 我切

我想切

次次都抽唔到直接連專
d素用到乾曬,佢又唔派劍仔,好撚狗

咁係因為你中得多限

哪有多限

菜能1果幾隻 有無話會強化

收到風premio真係會走住黎屌
今次fatfatla

算罷啦, 等佢地入土為安啦

冇錢賺唔會強
茶2有神解已經好好好佛心好良心企業架啦
仲要求咁多

入左棺材,就由佢算把啦

茶2算係咁啦
月見龍如果有緩回+第2行係限hp應該有得爭下top1

洗左成億都未洗到把岩用
又要賣武石,鳴呀

咁又係 扮工角已經輪唔到梨法

左手用緊限法扮工

終於洗到把好少少

仲有隻右手幫手打J

MCG單抽中左限拳呀

屌你老母

On撚鳩

on lun 99

洗得幾好

名星會計畫通

我覺得需要復刻溫泉島慶祝油王回歸

岩岩返黎玩
想問下 火龍女同 新個隻限劍用咩介子比較好?
石板係唔係有就放落去就得
因為得4牌咁大把

含淚抽返4把素備用

然而我仍不知道派生怎樣用

睇你應該冇打4神
如果唔係一定係30%攻戒
再早排有隻疊20%攻+5as既都唔錯
都冇既是但8020攻戒/10as算啦

75石中晒sor

啲留言：換/抽哂兩把啦
有早見唔換啦/拳要諗諗

原來我太天真 以為個個剩係中限劍
其實個個中哂兩隻

無打勇者應該無攻擊系+15%as,雷傷+10果隻，限劍應該用呢隻最好

次次都係咁，遲早88

一隻都冇揮手區

今個event換嗰個都ok la

衰貪心 諗住中到VINCENT 紙鶴果D 都用得下
典知全翼

唔該哂巴打們

用返佢專戒最好
剣士の攻撃＋15％・HP100%で雷属性ダメージ＋30％・アクションスキル強化＋5％

無研究過點計
但雪村連專被動2加成200%攻防會，佢呢次換果個劍士加攻應該效益好低？
應該會係勇者個as好d吧

寶寶都係，825石叫做執到把霞專，其他全翼武

勇者即係邊個

上次真限定魔王勇者隻勇者雙刀飾

一隻限劍 打哂成村限臉
真係SH 到三週年all in
到時啲限可以打爆宇宙

呢個？ 同埋武器技是咪刷到+10sp +30%as 比較好？

直接+%攻戒會落左面版度
所以30%攻戒真係面版直接多左30%
但入到場點計就唔多知佢

呢隻唔係藍光+15%咩？

定JC

利申冇勇者

Type名嚟喎

咩 係藍光

Blu ray

限拳專洗咩好 ?

sorry for 1999

呢度一係中哂兩隻 一係剩係中劍
所以冇人會理

combo +攻?

訓左冇睇，白貓毀滅左幾多次

不如問上咗幾多次top3

黃圈中+攻 or 通常攻擊dam up

叫左你地背50音
Attacker type呀

是叉但啦

限拳連洗好嘅專配一句是叉蛋啦
同chok句關我撚事有異曲同工之妙

座新塔佢建議用個堆角我得兩隻, 可以點做

抽

del驚

佢建議用咩角色?

惡魔斧 殺那 限拳 白虎

法老命

屌 又哂角

你老母 以後唔撚理啲新手問題

高汁魚餌

撚知咩

唉

呢個係比premio用

究竟CHOK仔點解可以一直都得0-25X石

夠石即抽黨

係0-25

我0左就會儲3-4個POOL

齊4隻都唔敢講啦 唔齊曬所有角想比人笑咩

ching ho ball

有石即抽唔係問題
問題係唔中

應該係0-24

得機關槍同執行, 但執行冇真.專武

屌你我都想做法老ar

我有個fd
一有25即抽
比佢係勇者落架前1粒鐘抽中
之後又係我面前單抽中kasumi

之後佢俾你推咗樓未

唔一早講明自己有乜就有哂角既嫌疑

上黎呻下隻垃圾驚出埋哂d 難關比人玩都唔得

點解人地影到咁靚

高清錄片跟住逐格慢慢cap

佢個派生咁好力既

研究左陣傷害公式再入場試左陣
首先攻擊方面 睇得出有3個重要factor
第一部分係底攻 由角色+武+石版
第二部分係建築
第三部分係buff 而且無論主動被動都一齊加埋計
以0防單位為目標
以上三部分任何一個area都係直接提昇（可以無視個0.5factor)
所以本身自帶越多攻buff 攻戒效果會變差
至於as方面 存在住A類同B類增傷
A類應該係非條件增傷=紅光，武器10%30%，隊長技，戒指(呢度不得不提兔龍自己隊長下增傷=常駐紅光）
B類=其他所有包括職業特性as強化，條件as(限血限sp)
所以我地可以總結到 當全部武器都洗10 30
As戒既作用大約為7%（無其他A類增傷下）
反之，攻擊30%戒係你自身+200%攻下都有約10%提昇，而且仲有破防效果，以及普攻加強
由於本身越齊buff 戒指作用就越低
所以加傷戒指之間差異其實好細
但由於戒指as同武器一定撞
所以多數直接加攻戒帶破防效果會比較強
但老實講 當你本身攻擊 as都有加時
戒指我會推薦帶防異常/異常增傷/種族增傷戒會實用得多

利申：9up

係咪吸過咗條紅線

原來有人咁認真玩白貓
小心比人笑

機哥

機哥推動白貓po良好風氣,應當表揚

自動出櫃機 自動出櫃機

我推就比人笑 公平咩

叫佢仆街死

變色龍過區術

拎完石冇打過 me大鄉里屌細力啲

劣製

機哥係舊登邊個???

招補血點出,點解我出1技冇補

yes

得閒9up下姐
順便試下戒指分別
最後都係攻擊戒跑出

派生攻擊時出１技
成個連擊由第2下開始長按都會出到派生攻擊,最尾幾下唔得
想回血時最簡單就係平Ａ２下即刻出１技
派生攻擊時個人腳底會有魔法陣 攻擊轉為打個波波出黎,仲有派生攻擊時係無敵
另外派生攻擊時出２技會回sp

屌你老母 姐係又係恰鳩an機姐

我覺得打格嗰張最搞笑
明明係打咗格但一睇個名得２個字元就知係邊個講

[I]糞營運#白貓project

點樣呀

ME唔想死住

係喎
仲有黑劍

咁打返格仔

有冇清幫手打互FO
差6個

禾

開

喺Apple store刷緊分身
莊？

開咗

做乜唔升滿隻KASUMI佢

屌你老味龜呢

因為8成半功力已經夠做

差5個

做乜屌我
我都冇加你FD

BBG夜D
我出門口,一間上車再入

del撚左你先

3000石

屌鬼知咩,開GAME啦我

叫你入又唔入

開未呀

八啦撚屌

死法老 中限拳

咩叫八啦

個個都係霞

做咩姐,隻拳又唔係勁

你未add禾

佢叫你撚屌你仲幫佢
好好人

死法老

入得喇 法老大醫生

仲差3個
究竟白貓有幾多人玩

佢叫你撚屌啫

咪17個人玩囉

大醫生

隻拳真係好垃圾 s3又用唔著
玩普攻拎隻an斧仲好

有冇人相互 新手求加

又釣魚

做咩 ME

收皮啦廢驚

g

限拳排第十

見到d限劍大水喉 我得隻泳衣霞寶寶射得幾萬

唉 個心真係唔好受

最近玩音ＧＡＭＥ多
我覺得而家睇野愈黎愈慢

會唔會係咁
打開OSU都唔覺

諗多左 去驗眼啦 可能有白內障

有冇人有買固力果抽卡 想問第二彈有冇真扎

拓海

大隻妹踩毒池把聲好撚正

大只馬 小只馬

今日返屋企途中 見到個鬼妹好正 大大隻 同仲高過我

4唉

圖定老母？

有乜可能影到 有少少似Jennifer Shrader Lawrence

人地巴打開閃光燈都照影啦

巴士司機

總之今日開始 覺得大隻有大隻既好 細隻有細隻既好
ps. 毒撚 大細隻都唔關我事

人生未試過大隻

去力威試大隻仔囉

圖都無張同個辣殺煮直有咩分別

玩開jubeat rb sdvx
我覺得世界好慢

玩完bloodborne對所有app game無曬興趣
想鏟曬佢

佢話似Jennifer Lawrence吖嘛, 唯有自己腦補下

煮直已 有事燒紙

你叫我？

似emma watson先叫我

wucfu

Emma Watson

一退出個狀態就覺得好攰

為咗佢先睇Beauty and the Beast

仲有3個互FO想拎

有冇清幫手

小薯ok?
id:STAlex rk:205

岩岩訓醒
刷到30%就係囉
但我自己就唔會慳時間走去刷

抽左7盒都冇
聽日再買

屌,神條撚樣期期中限仲有3k石
死法老仆街死

MC IS G

小心熱量
幾肥下 建議直接買卡啦 食唔曬好浪費

所以bloodborne我自己真係排神作第一位
我打爆嗰吓第一時間諗 真係驚嚟緊十幾年都搵唔到一隻同級神作啱自己玩

做緊hp個陣就正

而家已經變左個垃圾女權撚 個樣又俗左好多

越大越唔靚+1
走樣走得最嚴重都係chloe
kickass果時正到,依家

請同事食

其實我都想講 去到HP第5第6集個陣真係my wifi
而家跌晒watt 如何回到當時

加咗

入場

darksoul都冇咁正？

好想介紹d frd玩bb
但唔係個個有PS4

thx

THX

呢次係咪第一次男角咁有人權
上次紅蓮雖然都造協俾拉打屈,但都無呢次咁明顯

又燈

結果都出左啦,仲有乜好燈唔燈

我覺得ds正啲

仲洗唔洗幫手？

今次明推拉打喎

好

Jethro rk183

加咗

一緒に白猫プロジェクトで遊ぼうよ！URLをタップして相互フォロワーになろう！

開左1星草原

-2

頂 開左先

唔刷住 反正都唔急

gameplay就兩隻都咁正
但係art style 同音樂我都係偏向鍾意bb

AN妹拉打次次一入BOSS關就好似少林寺十八銅人咁衝埋去
好鬼爽

我中左bb毒
仲要日頭唔會開黎玩 冇feel
淨係夜晚先開黎玩

拉打都會中狀態
但an妹唔會
呢次高難度?拳斧寶寶都係用an妹打

又一個post

打返上6千甩細黃

我最缺細橙細紫 1000都無

都唔知去邊度班3000粒返黎升建

咩係 派生攻撃

下關職業關應該要等到下個月

大隻妹個聲優幫佢加好多分

成個連擊由第2下開始長按都會出到派生攻擊,最尾幾下唔得
派生攻擊時個人腳底會有魔法陣 攻擊轉為打個波波出黎,仲有派生攻擊時係無敵
派生攻擊中開一技回hp 開二技回sp 三技有影響
想回血時最簡單就係平Ａ２下即刻出１技

講緊邊隻game?

應該同我地玩緊唔係同一隻

明知隻拳廢 明知個專都廢 但就係好想換黎玩

換定比真礼拳用啦
除咗個20%減傷勁match

神解廢

活動神解應該好過限定神解

人人都有真扎拳咩
利申有
Btw 想問下限拳個專同剎那拳專個skill+50%有咩分別

剎那專係action skill傷害強化50%
限拳專係action skill 強化50%
我唔多清楚加傷害方面兩個有冇分別啦
但限拳專可以強化緩回效果,剎那專就唔得

skill 強化 好似強化埋屬攻

屌20抽武冇4星

Top1未

top1左

姐係有五星

又250 0四星

1250 仲係冇限

加油

乜撚都冇呀

1

2